\begin{aufgabe}{Minima von Mengen natürlicher Zahlen}
Zeige:
\begin{enumerate}
\item Hat jede bewohnte Menge natürlicher Zahlen ein Minimum, so gilt
das Prinzip vom ausgeschlossenen Dritten.
{\scriptsize\emph{Tipp.} Betrachte für eine Aussage~$\varphi$ die Menge~$M
\defeq \{ n \? \NN \,|\, n = 1 \vee \varphi \}$.}

\item Jede bewohnte Menge natürlicher Zahlen besitzt \nichtnicht ein Minimum.

\item Jede herauslösbare Menge natürlicher Zahlen besitzt ein Minimum.

\item Sei~$V$ ein endlicher erzeugter Vektorraum über einem Körper~$K$ (einem
kommutativen Ring mit~$\forall x\?K\_ \neg(\speak{$x$ inv.}) \Rightarrow x = 0$).
Zeige, dass~$V$ \nichtnicht eine Basis besitzt.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
